道德光環害死了香港

大部分香港人都對好著緊依個光環
由2014年雨革到2016年魚革再到2019年反送中
2014年佔領79日 因為道德光環一直無衝擊行動，結果軍心散去
2016年同警察對抗 因為牽涉暴力 香港人及一眾泛民紛紛割遮
2019年200萬人和平上街 拎到史上無比既道德光環，大部分人都唔想失去依個光環 就算去到而一刻乜都爭取唔到 香港人都寧願保留光環放棄爭取應該爭取既野

香港人繼續追求光環，最終只會害死了香港。

成也杜德偉，敗也杜德偉

拎光環唔緊要
最重要唔好再指責義士or篤灰

所以 D人仲話推香港人拎 諾貝爾和平獎
真係累撚死香港人